我拜登，當選後，將會:

拜登:當選後，我將會:
-重新加入who與譚德塞合作
-重新開啟成都領事館
-支持中國一帶一路發展
-重新開啟孔子學院
-把美國企業送回中國發展
-撤銷對台售武以減影響中國
-對中國售武
-容許合法性交年齡下調至13歲
-重新制裁北韓
-增加社會福利
-邀請中國人加入美國政府做高層
-加稅
-立刻取消華為禁令，減小對其打壓
-把多收的關稅退回中國
-立刻取消關稅
-取消與台交流以符合一中原則
-到中國訪問

重有無？

-取消香港民主及人權法
-取消制裁11人
-制裁所有香港泛民議員

拜登當選
一定實用老人癡呆做武器.........

香港：
香港示威者太過分
我會即刻取消所有香港法案

台灣：
台灣關我撚事
台灣係中國一部份
我會立即取消所有台灣法案
我從來冇支持蔡英文 ( 但拜登明明Twitter有讚揚蔡英文連任)

英國：
香港人得一想二太過貪心
我會要求英國取消BNO 5+1對港政策

新疆：
關我撚事
唔好阻住我個仔做生意
我一定取消所有新疆法案

請停止迫害中國
中國是美國好朋友

幻幻合法化

每日15000 中國新移民
自由行
簽定送中協議
承認港區國安法

仲幻想咁多未來做咩，連登仔生無可戀嫁啦，返去深山隱居啦

無條件釋放孟晚舟
全世界強制用華為5g設備

香港民主及人權法唔洗取消，拎黎擺係度做樣仲好 ....

laughed

呢個最好

可以減少fbi工作量

中國人免費享用美國一切福利
讀大學唔需要交學費 俾埋獎學金
美國人不能歧視中國人 需要敬禮

直情反美是生活
做小粉紅加速添啦

佢地叫左美國人聽住.......

有個就我唔理政治啦

Push